容祖兒新歌又做天之抄女？

話說我好朋友係畫開ig插畫
有次佢畫左容祖兒，容祖兒仲要like埋
結果今次新歌cover就畫成咁
連字體風格都似到十足
真心失望

大把呢d 畫風 要宣傳就行開

係咪請左佢畫咋